其實全世界行足 AA制 找錢，係咪會滅絕到嘈架問題

好簡單
一班fd食飯除返開
總會有啲加加減減
好多時嘈架都係呢啲問題起

好多人覺得小小錢比多比少冇問題
又有好多人會死慳死底為左一蚊五亳
其實冇話邊個岩錯
但係大家價值觀唔同就會出問題

如果個個均真 AA 制
係咪可以杜絕呢啲嘈架

利伸：
平時埋單會做阿公
自己有個大散紙包
1蚊1亳找足比人
如果人地唔夠錢比會收順

當然遇過好多仆街撚樣

未試過因為咁嘈
你啲咩fd嚟

你點找0.01甚至更細數目比人

6亳我會找1蚊比人
一定找足數

冇用點都講唔完
有d人話食量少 所以比少d

有啲人會照樣唔認數

Payme咪得